# Troels Møde 8/11

- Troels kigger om mulige løsninger til Hosting af vores projekt. (One.com)
- Det ville være nemmere for Lene hvis hun kan tilføje og ændre Tags efter projektet er afsluttede. Det samme gælder for at sortere efter forskellige tags. 

**Sketches**
- Vi var enig i at det er bedst at vise flere gavekurve på første syn.
- Trello metoden var en okay ide, men kan muligvis være forvirrende for medarbejderne.
- Lave et Sitemap over hjemmesiden. 

